呢輯相算唔算將izone今次cb分左一二三四陣？

Izone

Iztwo

Izthree

Izfour

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

同我諗嘅野差唔多

我地高質wizone

下...

不過23調一調好啲

做乜咁驚訝

izfour有代表性

短毛彩元紅毛波波值得二陣啦

周周包包就算拍住鼻屎都好撚top notch

有咩代表性

舊鼻屎突晒出黎點搞

我愛nako

一二三中間都係空降閪

奈子一個吊打全部啦弱智..==

排一陣無撚有錯

周周邊會排第三。。。

都好睇隊友既

好唔顯眼==

越上越高汁

1差左牙周

山寨不了 thx🙏

傻鳩賓妹

山寨賓妹

點解冇咲良？